續牌問題

如果我行車證15號到期, 我今日去運輸署續一年牌費, 佢係會由今日起計一年定由15號起計一年?

上次 15/2 到期
續完期下次去到 1/3
送多半個月

即係點都會送到下一個月比你?

9/8/17到期今日續9/8/18